袁弓夷開始用twitter打國際牌

佢話唔怕俾郭文貴班人咬